<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="projectsArray">
        <item>VINEREA SPERANTEI\n
            "
            "
            Vinerea Speranței este un proiect de incluziune, în care copii cu nevoi speciale din
            București se întâlnesc cu căluți, llame și căței la adăpostul pentru cai “Steaua
            Speranței”!
        </item>
        <item>CANUTA CU BOMBOANE\n
            "
            "
            Cănuţa cu Bomboane este o campanie desfăşurată anual, pe 1 iunie. În anul 2016, la doar
            prima ediţie, copiii din spitale au primit dulciuri si cănuţe cu desene si mesaje de
            încurajare de la aproape 2000 de oameni!
        </item>
        <item>SEARA DE POVESTE\n
            "
            "
            O carte sub braț, un măr în mână și multă dragoste! Voluntari din toată țara și din
            toate colțurile lumii, împreună cu Gașca Colorată transformă serile obișnuite de spital
            în momente magice!
        </item>
        <item>BOMBOLAND\n
            "
            "
            Bomboland este cel mai ambițios proiect al Taxiului cu Bomboane. Este locul unde prin
            atelierele desfășurate zi de zi, tinerii cu nevoi speciale își vor redobândi stima de
            sine și sentimentul de utilitate.
        </item>
        <item>CIORAPELUL CU BOMBOANE\n
            "
            "
            Ultima cursă specială din 2017 a “Taxiului cu Bomboane”! Între 5 şi 7 decembrie
            voluntarii au oprit la toate secţiile de pediatrie din Bucureşti şi au împărţit copiilor
            ciorăpei cu bomboane, pupici şi zâmbete!
        </item>
        <item>OAMENI DIN TAXIUL CU BOMBOANE\n
            "
            "
            Galeria Occidentului organizează vernisaj și licitație de fotografii în scopul
            strângerii de fonduri pentru Asociația Taxiul cu Bomboane! Deși un proiect recent, acest
            eveniment este deja la a doua ediție!

        </item>
        <item>PUI DE PERNA PENTRU PUI DE OM\n
            "
            "
            În fiecare an, în preajma Paştelui, copiii din spitalele de pediatrie primesc pernuţe
            însoţite de cărţi! Este o acţiune prin care dorim să bucurăm copiii dar şi să le trezim
            curiozitatea de a citi!
        </item>
    </array>

</resources>